開學日個個學生都做唔晒暑期作業 點算？

請病假囉

罷交功課
你話個政府都罷咗咁耐工
我都係向政府學習㗎喳

唔敢返學，驚被老師鬧同罰留堂。

不嬲唔做照交
彈返黎先講

如果miss 問成個暑假做過d 乜
咁係咪應該反問佢 咁你又做過d 乜

我手頭上暫時未有資料